［新手問］當我p牌定正式牌超速？

我張車牌2020年1月13日可以甩P
但係我個陣冇即刻搞正式牌
而1月29號我係觀塘條路行70我踩左121影左相
去到2月2號先搞正式牌甩P
我早幾日收到信黎
咁呢個情況 29號個日超速係當我p牌定係正式牌照處理？

P，加監啦你

無牌駕駛

無牌駕駛啦你

無牌駕駛仲衰啲

傳聞有14日寬限,但你都過14日

無牌駕駛呀 仲要踩121 抵撚死啦屌
趕撚住死咩 70踩百二 無撚害到人添呀

搞清楚 你個車牌去到1月13日就過期
但你2月2先再續一個新牌
中間呢段時間你係無一個合法車牌去揸車

按道理你個「暫準執照」應該過左期
所以你係「無牌駕駛」
希望我錯

無牌駕駛洗唔洗坐

無牌駕駛
睇多次你個p牌幾時到期

傻閪好撚型咩揸咁快 快撚啲去死啦 無牌駕駛

踩到121km/h好撚威？洗定屎忽啦

觀塘70快相應該係將軍澳隧道向觀塘方向?

監都唔洗加 釘牌
P牌時犯錯就係入p牌數
而就住呢個情況你衰兩樣野
1）超速
2）p牌人牌70
P牌衰兩樣 bye 考過啦

係唔係P 都會停牌架啦, 上到庭個官會話你知

唉 老妨就無謂搞喇 通常做衰野乖乖地認左佢冇手尾跟 最多重考
比人查到老妨兩個衰哂 點對得住個朋友

定你記錯唔係你揸車呀？

你話早幾日收信 咁想問你交左信未先？
交左自己名就考過啦

咁岩係其他朋友揸嘅話 多過道路限制15都要上庭架喇

你係咪借咗架車俾朋友呀？

1月13可以甩P即係你張暫准駕駛執照嗰日到期
2月2先有正式牌
1月14至2月1 揸車應該係無牌駕駛

咁上完庭睇下停幾耐先報名重考啦, 最小停六個月加罰一千, 架車咪轉俾屋企人先囉, 你無兩年都應該坐唔番係司機位

連登成日有D弱智教唆人衰老妨

笑死

你上面講緊嗰啲叫無牌駕駛
諗清楚有無朋友嗰日渣你車

無牌駕駛好嚴重
不過70牌超到121都停牌

121-70=51
超50以上扣10分
正牌扣10分都要上庭釘牌
P牌衰一次嚴重違例事項(扣10分動作)直接重考
你係咪都仆街
冇分別

無牌駕駛呀 柒頭，你唔好唸住頂包呀，呢排捉得好嚴，頂包坐硬

係咪都死

我諗應該唔係你揸
你諗清楚啲唔好蝕底呀

無牌駕駛 加 超速50
我諗你唔只重考P牌 分分鐘告多你幾條罪
再搵人頂 入埋老妨坐監都有份

最後果句

係 gg

樓主黃定藍?

不過諗下諗下, 如果P 左幾個月先出車, 咁行車證同埋保險係跟個P 去續牌定係會長過個P 呢? 如果跟P 個有效日期而樓主又係車主, 佢真係一褲都係

超51公里
無論p牌定正式牌都係停牌
更何況樓主係無牌駕駛
肯定上硬法庭
一次扣10分+停牌 唔會有正式牌幫你頂
樓主乖乖地上庭認罪 停完牌重新考過啦

E+D相機好清

好似仲當P，P牌好似係要一年內換?

行車證+保險長過p牌無問題
P牌過左 未拎正式牌 唔可以揸車咁解

兩樣都唔係

你係無牌駕駛

超速唔係扣分加罰錢咩

考過啦，屌你

但係佢個P到左期

我而家頭痕緊甩P嗰陣運吉處未回復正常，要寄信搞，中間個空窗期點搞

冇牌

個個懶醒話會唔會記錯係朋友揸 大佬你而家超五十幾呀 邊撚個會頂呀

有牌就係
樓主係無牌駕駛 + 沒有有效第三者保險駕駛車輛

實有人反駁我 部車有保險 只係個人無牌 咁唔算無保險
但係無一間保險公司會受保一個無駕駛執照既人揸車
所以樓主無牌駕駛等同保險失效
法律要車主買保險 原則上係保障第三者
既然樓主無牌 保險自然唔受保 自然樓主係沒有有效第三者保險下駕駛車輛

罰錢+停牌+重考就肯定
爭在樓主會唔會主動認罪 認罪可能唔洗坐監

咁樓主RAP 啦

你諗清楚，當日係唔係你渣架？

認罪都起碼社會服務令
樓主仲慒盛盛以為扣10分

樓主似乎驚到潛左水

諗清楚都無用
超51 扣10分 即刻上法庭 + 停牌
唔會有人肯食

呢排庫房空虛, 會小心查證, 自己諗清楚

最好收監啦你呢 d撚樣
一甩 P牌都未換就咁
第時都唔慌會守規則安全駕駛
咪留個馬路炸彈出黎累人累物

無牌駕駛呀，柒頭

超51 其實好過份

條路暢通無阻肯定有古怪
留意附近車既車速係基本

等上庭啦

你咁係無牌駕駛

不過，你最好諗清楚，當日是否自己渣，定係借左俾朋友渣。

如果借左俾朋友，咁叫佢填資料＆寄返去

如果係你自己渣，咁。。。

多謝大家 好彩上黎問下
差啲俾朋友水咗 記錯個日係幫佢揸車

你幾時比錢特區政府, 就計果陣甩P

唔會當無牌駕駛
無牌駕駛=你無考過車就走渣車
你依家呢個情況最多係當渣住過期車牌，罰多幾舊

我好想知OP最後點

坐得監

121-70-3(風速)
48，如果你係正式牌就扣10分，(好似)

a. 一般

就駕駛執照而言，汽車被分為 13 類，最普遍的是私家車、 電單車及輕型貨車。駕駛者必須持有其駕駛的車輛所屬車輛種類的駕駛執照，方可在道路上駕駛車輛。沒有適當的牌照而駕駛有關車輛者，首次被定罪可被罰款5,000元及監禁3個月。再犯者可被罰款10,000元及監禁6個月（《道路交通條例》（香港法例第374章）第42(1)及42(4)條）。

正式牌都係擺上庭, 唔會淨分罰錢咁小事

樓主嚇到深潛

你無3號牌去渣電單車先係

仲要上最少一次駕駛改進課程

仲有，中得呢條，會中埋無第3者保險

計無牌，填咗自己名應該有幾條罪

仲有 搵律師求情

無用架, 經傳票定罪既話, 停牌係最小六個月

假膠黎架，邊有可能衰得咁盡

未續都係

無牌駕駛
準備坐監

121km減左3km未先？
Btw樓主重考啦

冇所謂啦, 佢超51, 都係會變返冇牌

121 - 3 = 118
118 - 70 = 48
條線係超45, 都係898

-3km咁小既咩 唔係-5km over 100km/hrs 情況
不過都係冇分別46 同48 都係扣10分

你應該中咗：

1.
嚴重超速

在大多數超速駕駛的情況下，駕駛者只會收到一張「罰款單」。如果駕駛者及時支付罰款，大都不需面對危險駕駛的控罪。其實，即使駕駛車輛超過限定時速達每小時45公里，駕駛者需面對的懲罰可能是：根據《道路交通（違例駕駛記分）條例》（香港法例第375章）被扣除10分，根據《定額罰款（刑事訴訟）條例》（香港法例第240章）被判罰1,000元，及根據《道路交通條例》（香港法例第374章）第41(3)條被取消駕駛資格6個月。但如果持續超速一段時間呢？此等駕駛行為顯然不是一時不留神。因此，除非有特殊原因解釋為何超速，否則法庭在過往不少案例中，均視這種駕駛方式為公然不負責任的行為，並判定有關駕駛者屬危險駕駛。

2.
與駕駛執照有關

a. 一般

就駕駛執照而言，汽車被分為 13 類，最普遍的是私家車、 電單車及輕型貨車。駕駛者必須持有其駕駛的車輛所屬車輛種類的駕駛執照，方可在道路上駕駛車輛。沒有適當的牌照而駕駛有關車輛者，首次被定罪可被罰款5,000元及監禁3個月。再犯者可被罰款10,000元及監禁6個月（《道路交通條例》（香港法例第374章）第42(1)及42(4)條）。

所謂持有有關駕駛執照，並不單純指在法律上已獲取適當的駕駛執照。駕駛者在駕駛時必須實際攜帶有關的執照。根據《道路交通條例》（香港法例第374章）第42(2)條，「任何人不得在道路上駕駛汽車，除非他於駕駛時攜有其駕駛執照」。違反本條的人士，初犯可被判罰款1,000元，再犯者可被罰款2,000元（《道路交通條例》（香港法例第374章）第42(5)條）。

3.
與保險有關

《汽車保險（第三者風險）條例》（香港法例第272章）第4(1)條明確指出：「任何人在道路上使用汽車，或致使或允許任何其他人在道路上使用汽車，除非就該人或該其他人（視屬何情況而定）對車輛的使用已備有一份有效的和符合本條例規定的第三者風險保險單或保證單，否則並不合法。」

據同一條例第4(2)(a)條所述，觸犯該罪行可處罰款10,000元，監禁12個月及被取消駕駛執照為期不少於12個月而不多於3年。

如果架車係你老豆的話：

允許並無持有駕駛執照的人駕駛汽車

沒有持有相關的駕駛執照，當然不可以在道路上駕駛車輛。但允許沒有合適牌照的人士駕駛車輛，同樣也是刑事罪行。根據《道路交通條例》（香港法例第374章）第42(3)條，「任何人不得容受或允許並無持有有關車輛所屬種類的駕駛執照的人駕駛汽車」。因此，把汽車借給朋友之前，請先確保這位朋友持有適當的駕駛執照。

但於任何根據本款提起的法律程序中，控方無須指稱或證明被控人明知司機並無持有駕駛執照，而辯方證明被控人不知司機並無持有駕駛執照，亦不構成免責辯護。 (由1987年第66號第2條修訂)
首次被定罪，可處罰款$5,000及監禁3個月，如屬第二次被定罪或隨後再次被定罪，或屬在根據已廢除條例第5(4)或(5)條被定罪後再次被定罪，則可處罰款$10,000及監禁6個月。

利申：非提供法律意見。

中好多條

你肯定超速嗰日係你揸 無借俾fd?

Btw抵鳩死

老妨坐好撚重個啲山埃tips來

驚已報
樓主留返同個官講

樓豬 認左佢啦
牌就釘硬架 諗定架車轉手定賣啦

希望你岩

呢啲公路炸彈唔應該再有車牌

害死人

沒有適當的牌照

抵撚死

衰老妨咪仲衰多兩錢重

輕則大塞車
重則撞死人地全車
真係痴撚線

P牌完係咪3年內要申請整正牌？

智障人士可領傷殘證

係咪借咗俾個friend 揸呀

監警會報告無咗影 推爆上熱門

你都係同我一齊唔好甩p啦

樓主，可以同手足入去一齊坐

應該係睇嗰段路行幾多已作出超速寬減吧

錯，係重考
1，無牌駕駛
2，超速

錯
係坐撚左監先

好似無牌

有晒日期地點得幾多單
一search就睇到
扮乜鬼

唯有到時忍手唔揸住

無牌駕駛 玩撚完

仲上黎問
請大狀打啦on9

le個真，有時真係一念之差呢個道理就連陳近南都識諗

樓主 唔係嚇你
老妨要坐
車牌就比錢同時間考得返

自己諗下搏唔搏啦 到時個交通警問你兩句你仆街真係唔好喊

樓主嚇死左
一開始怕加監 依家變怕坐監

樓主GG
如果信寫超51km，應該減左誤差&風阻5-10km
即係實際開緊130km左右

影相嘅話搵個fd頂撚左佢咪得

邊個幫佢頂
上邊計數 正版超51都要釘牌

睇錯咗講連登P牌

犯哂法仲上黎大大聲問自己有無犯法
點做連登仔

算啦 認左唔洗坐
等等搞咩司法公正 坐幾年呀

入去坐啦仆街

啱 起碼入2條
1)超速駕駛
2)駕駛時無駕駛執照

第3條check下第3保有冇過期

精彩post
留明睇人仆街最開心

超51KM. 要上庭兼停牌. 邊個FD 肯制?
你以為3幾分咩.

快啲捉樓主出嚟
根本就係危險人物嚟

都唔洗check
冇一份三保喺駕駛時無駕駛執照嘅情況下仲有效
所以都係衰埋 無有效三保

係呀
好彩你上黎開左post
千其唔好諗住搵人頂包
個個咁易頂包仲得了？

已經向班犬備左案
e排班犬好撚得閒
周圍嚴打抄牌
見你on99開post已經留低左罪證
唔做你點升職

咪係 p牌有expiry date
樓主仲撚大獲

比速度限制高出逾每小時 45公里

罰$1,000
扣10分

駕駛者被記滿 10 分時又怎樣呢？
駕 駛 者 如 在 兩 年 內 因 觸 犯 違 例 事 項 而 被 記 滿 10 分 或 以 上 ，運 輸 署 會 向 駕 駛 者 發 出 一 份 強 制 修 習 駕 駛 改 進 課 程 通 知 書 。 駕 駛 者 須 於 通 知 書 發 出 日 期 後 的 3 個 月 內 自 費 修 讀 並 完 成 駕 駛 改 進 課 程。 詳 情 可 參 閱 有 關 強 制 修 習 駕 駛 改 進 課 程 的 網 頁 。

咁掂啦 第3保無效
準備洗屎忽

笑撚死
坐監啦on9仔

係喎，超咁多的確係幾撚癲

想通櫃?

揸得快都唔係問題
揸得快仲要俾人影相就抵撚死啦

P牌仔以為開121好撚型
希望當你無牌駕駛 牌都無埋

P 牌已過期
即係冇冇效執照
即係無牌駕駛

你仆街了

*冇有效執照

自己做左就認啦
你都擺左上網 呢到可能已經有人會報左警

不如話俾左你隻狗揸

曾經停過牌。大型巴士/物流公司係唔會請。

樓主認左佢啦

隨時終身監禁
樓主RIP🥺

如果揸正黎做係當無牌駕駛

你超咁多點搵人頂

樓豬自爆咁多數據，仲上埋熱門比mon po 狗睇

觀妖d 機都有人中？
btw 爆哂出黎 真係正弱智

睇仆街仆街最開心
又少一件公路炸彈

樓主一開頭鬼知自己中左無牌

推

對返邊日超 超幾多 邊度超
再對下幾時甩p 幾時拎正式

車台上熱門嘅人唔多
樓豬呢鋪巧威威

坐啦柒頭 無牌駕駛

推上熱門

P牌渣121，釘牌啦屌

利申：P牌中左相機但冇收信

唔知駛唔駛坐，但肯定有案底
專業人士，上市公司股東，公務員，移民

(PS:因為佢無牌，所以可能比人告多條無有效第三者保險）

樓豬快d 支持警察啦
可能冇事呢

交通部1check 就知邊個超121
唔好諗住搵人頂

無灣轉了，爆晒出黎，搵人頂即刻衰多兩條兼累人

唔揸就係，揸就要拎到正式先揸得

咪嚇樓豬啦
手足黎
家長車

btw 希望樓主唔係學生啦

本身超速都係交通違例，停牌都唔會有案底

就係因為冇拎正式牌而揸車，而家可能變刑事

冇得去外國留學lu

唔好靠嚇啦

小股東ok㗎，不過好似唔做得董事/主席

唔識渣車
幫手推等其他巴打答

樓主柒左 唔好推

報定重考啦

唔洗咁快報啦 都唔知坐幾耐

死癲狗

考過啦

傻閪 重考啦

希望你係講真
出車 入車 商場 好多都有閉路電視

好心就俾條生路人地行下啦

留手啦 你咁推法推到1001點算

留番同個官講啦

我1月31甩p到而家未拎牌真係唔敢揸，因為知道p或者正式有效期過一日期都係當無牌，費事博

樓豬買定支持警狗tee

咁推番慢D

正解
樓主on9

取消駕駛資格期間駕駛 (停牌期間駕駛)
根據香港法例第374章《道路交通條例》第44條，被取消持有或領取駕駛執照資格的人於取消駕駛資格期間，在道路上駕駛汽車，或如駕駛資格取消只限於個別種類的汽車，而在道路上駕駛該種類的汽車，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。

幫佢揸車？你都無牌點幫人揸車？
有咩事上黎
一係你朋友明知你無牌照比你駕駛 ，一係你偷車
自己諗

有人會頂 但要25000 呢家唔知得唔得了 分分鐘要3-40000之前有fd試過

堅？咁洗唔洗戴p

下世小心啲

佢又唔係取消資格嘅
佢個情況類似 我拎住個2牌
一考到個19牌 即刻衝出去跳上架24噸揸走

普普通通超15，扣3分個隻我諗過到骨既
但呢隻case係要上庭要搜證，好易俾人chok到
風險太高搏唔過

巴打好狠

你信有寬限前? 咪on9

3年內

中間忍手唔好揸車
特別呢排班狗成日勾車

幫巴打更正番，係唔可以做上市公司董事，照可以做上市公司股東，樓主一樣照可以買5號仔同823，做匯豐同領展既股東

對樓主黎講應該都算係個好消息黎

咁都有花生食

邊度會有朋友揸人車仲超51公里咁大整蠱

樓主你好彩﹐唔係當P牌﹐係無牌

馬路炸彈-1

正所謂儲錢要供823

屌，錯台

呢啲危險人物 放佢係公路上遲早害死人

今次影到 即係好大機會條友基本上係揸親都超

P牌甩左都唔換 照揸 已經好有問題

啱
之前坐朋友車傾計傾太high, highways 又冇車唔小心上左100（段路好似行80）
睇到個影相牌先發現超左，之後成程都收翻油
樓主連影相牌都唔理咁真係抵死

洗定個8月15等坐監啦

無寄表去運吉處搞？

俾你有牌出嚟為害人間仲得掂

扣10分要上庭要上堂要老妨 唔信有朋友幫你頂

有得郵寄

直情唔應該揸啦
運吉處唔開門 你就可以犯法?

咩係OP?

樓豬肯撚定慌撚哂

真心 唔好搵人頂
超咁多要上庭
上到庭肯定會問野
到時你諗你

一場連登網友都唔想見你坐

以前聽人講1分$1000
但你10分加釘牌兼上堂
仲有機會重考
你預$30000啦
利申：良好市民，絕不主張任何妨礙司法公正行為

唔明樓主做乜唔換正式牌，P足成年唔係為個正式牌係為乜

利申超速P已釘

上左熱門

玩撚完喇樓主

無養車，都係間唔中幫人睇一兩日，唔急用連郵寄都懶
搵日得閒先去排好過
三年內搞就得

咁樓豬快啲賣車啦
唔係都唔知幾時有得揸

提早預約定 p牌可以續多半年 但坐夠1年p就可換正式牌

無牌駕駛，準備重考，R.A.P

睇警要入3條罪 洗唔洗坐完先考

準備罰款同八月十五

好撚少事啫。
香港地，揸車撞死人都係坐幾碌。

想搵人頂？我一定幫你推到比人見到
如果你個朋友咁都幫你頂真係好撚on9

認咗佢有機會社會服務令

咁洗定手幫手掃街

不過P牌無得預先搞又係on9
我上個月甩p去換正式牌都搞到幾日無車揸

無牌駕駛，仲開到120km
等坐監啦，死仆街

休班警涉危駕撞死人 獲准以1.5萬保釋

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

岩 少事啦

唔撚係陳浩南呀巴打

已完。。。

搵定律師諗下點求情都得
觀塘繞道麗晶例位都有人會中

70影121
超51想加監？
諗多咗吧

唔係 P 超 51都停牌無走雞，可況 P。。。

官繞得一個位長擺姐

超45已經可以入危駕
仲要無牌駕駛
監都有得坐

犯法唔好咁大聲同人講

停牌喎

雪櫃應該wfc
搵無車朋友啦

重考啦

仲要搵時間上一日堂 我見過有人畀官罰上3-4次

純粹八卦下，停過牌之後買車保有冇影響？

點會無

超咁多有無FD會幫你頂
自首啦撚樣

無牌駕駛罰款停牌

樓主黎？

3分5分就係
超速51公里要扣10分+上法庭+停牌
仲有樓主上黎開post 全世界都知佢頂包 比人踢爆左分分鐘坐監
比幾多錢我都唔會考慮

超五十停得牌啦

洗定屎忽

我以前聽車友講過 有人揸電單車 超45以上 實際幾多唔記得左 總之肯定45以上
最後搵左個學牌頂 比左十萬蚊

推佢老味, 路上炸彈

真係幾勁
完全捉摸到香港人既心態
輕鬆上熱門

無牌駕駛等坐監

持過期駕駛執照駕駛好似唔等於無牌駕駛....

嘩 樓主奶嘢 大家幫幫忙唔好推

洗定8月15都得了

你認真? 你仲諗住害人?

無牌駕駛 = 無有效駕駛執照 = 保險失效

參下埋呢啲新聞:

2人駕駛執照均已過期，他們涉嫌駕駛時無有效駕駛執照及駕駛汽車時沒有第三者保險被捕

你可以一開始買多半年P牌（年半）再到甩P果日揸車去換正式牌

社服好似要留案底

樓主

我無諗住害人，樓主超咁多就翻去重考
我只係純討論，因為有一條係
持過期駕駛執照駕駛. $320

推推撚到你仆街

佢唔係過期，p 牌完左就係完左，要拎正式牌係另外一種牌。

利申：岩岩完P 唔揸得車，等緊運吉署寄正式牌

預約去拎啦
唔係唔開, 你預約左就即刻有牌拎
利申 上星期整左正式牌

電單車牌少人有
所以一定係貴過私家車

搵屋企人頂啦

頂包你問謝霆鋒好啲喎

但p牌可以申請續六個月，咁算唔算過期P？

利申：樓主都係重考吧啦

正解

你當日係無牌駕駛

你係無牌駕駛

樓豬諗清楚邊個揸好喎

btw果個位影車尾車牌定車頭車牌?

無錯
係都講大埔呀將軍澳
點會講觀塘架
數字又咁準確
世上邊有咁多單121
mon po狗何其多
快自首

唔洗諗啦，搵定律師啦
好彩既米罰錢，案底，社會服務令
唔好彩既，米幾個月又一條好漢囉

係當無牌

比手續費可以back date 返，不過超50 p唔p 都死啦

甩P有得預約嘅咩
唔係正式牌續期先有？

其實係可以續住個P等正式牌嘅

其實正常人甩p果日都仆到去申請正式牌
利申：我當年都係當日九點就去甩P

照book呢條隊就得

10分, 無晒朋友啦

超50
你d朋友有冇咁唔小心

係有無朋友肯超50咁大意

45蚊都慳

睇下到時正常返未先
正常返就walk in 算

費事樓主要開新post問，俾定答案你

【本報訊】的士司機為賺取外快，替兩名行家頂包收取報酬，三人早前在區域法院，承認串謀妨礙司法公正等四罪。頂包司機被判入獄八個月，其餘兩人被判入獄兩年，緩刑18個月。

實有既

海洋公園

成日話相機好清
白鴿籠唔係影車尾既咩

唔知個個都係咁講 fc唔到

交通警真人捉係射車頭

唔再留言咪好地地 死要出嚟扮嘢幫人揸車

依家驚撚到潛水 諗住甩p 點知越搞越衰

請胡漢清打好似幾好，超64都打到變29
肯定唔洗釘牌

百億富豪林建岳涉嫌超速駕駛案出現戲劇性發展，他本被控超速64公里，但一直否認控罪，並聘請重量級大狀和專家抗辯，前日案件審訊期間，控方突改控他超速29公里，由本來一旦罪成可能停牌，變成只扣3分和罰款450元。

2008 年，差12年

肺炎肆虐 比較怕死
最近都戴口罩+ face shield 揸車

當交學費
成世都記得果個位有影相位

交通部張沙展

老老實實認咗佢仲好過俾人告頂包
起碼都心安理得
頂包仲大罪

Btw, P牌/正式牌over 50都好危險

樓主超咁多，唔炒車死已經賺左啦。仲想諗渣車

呢單野聽聞人地用左過百萬由外國請個專家證人黎challenge 個pc仔影快相時無做足程序先影
所以超64唔可信

你覺得喺連登開post問呢d野ge on9仔會有錢咁做？

傻仔

不如話今時今日科技仲有冇咁多bug位比你搵到，分分鐘周圍都有幾部cam可以佐證

踩到121好撚快呀好驚呀

而1月29號我係觀塘條路行70我踩左121影左相???
121???
抵撚死啦屌你, P牌仔學人飛車

樓主好似係富二代黎

官繞邊有白鴿籠

落麗晶灣位？地炮黎

唔係即時派彩咩

不是

座地炮都係影車尾，得雷射槍係射車頭，中雷射槍會有狗追住咬或者前多幾百米有狗等緊，即場放飛劍

下，甩左P 牌要即刻換，如果唔係就無牌駕駛？

就算正式牌十年到期日之後你無續都係無牌駕駛
p牌一年要到期日先俾續，所以佢應該衰硬

佢又唔算無牌駕駛嘅，係過期啫。無牌駕駛要經過法庭收起你張證，如果再揸就無牌，亦即係停牌期間駕駛咁解

唔好出黎害人

希望下個到你

樓豬撚俾得起咩 一睇就知係揸啲垃圾錢七

無牌

巴打 真係夠疆 我吐公100行90都勁驚中隱形戰士 你仲要觀塘繞道依D 咁旺場地方都敢行120

利申 P牌 從唔行快線

樓豬己潛

佢好似已經覆左話會搵人頂包
隨時留意事態發展
唔識渣車害人既仆街同狗無分別

在時速限制70公里以上道路行車時，車速不可超過70公里。
你自爆都幾夠膽

我呢就唔鐘意幸災樂禍嘅

咪話我唔幫你，自己睇：

在甚麼情況下，刑事案底可被刪除？

當一個人被定罪後，留於警方或法庭之案底便不能被刪除（除非該罪犯上訴成功）。但根據《罪犯自新條例》（香港法例第297章）第2條，如罪犯是初犯者（即沒有其他案底），及被判處不超過3個月的監禁或罰款不超過10,000元，只要該罪犯在三年內不再犯案，其案底便可被視為「已喪失時效」。

如案底已喪失時效，該罪犯等同沒有被定罪一樣，因此，如他在求職時被僱主或其他人詢問有無犯過刑事罪，他可立即回答：「無」。該人不得因為沒有披露其案底而被解僱。

但案底喪失時效之安排亦有例外情況。舉例，此安排不適用於高級公務員職位之求職者；如欲申請擔任或認可為律師、會計師、保險代理人或銀行董事，上述安排亦不適用（詳情可參閱《罪犯自新條例》第3條及第4條）。此外，如有關罪犯準備移民而向警方申請無犯罪紀錄証明書（俗稱「良民証」），警方仍會在這文件上列出有關案底，但會註明此案底在香港法律下已喪失時效。

p唔p都好

超50 十分上庭加釘牌

唔知你邊度搵人肯幫你頂

再者p空窗期係當無牌

最重要係你咁戇鳩，衰到咁正，咁詳細走去周街問

觀繞，一係大老山彩盈比槍手射，
一係就出將隧落斜白鴿籠

扣3分5分都易搞既
停牌就自己食算啦，希望你記住自己開120既感覺啦
幾年都冇得揸了

r.i.p.

直頭無牌駕駛喎

好記得之前我攞p牌 運輸處個姐姐提我完p過左十二點就唔好揸 如果唔係當無牌駕駛

無牌瘋狂駕駛
唔洗坐既話上黎講兩句後續

第一超51邊有人會幫你頂，第二頂包兩個一齊坐

你手上嘅P牌過咗期 無效
而你從未申領正式駕駛執照
咁你咪冇牌囉

LM等樓主上水

唔係講緊甩唔甩P
係講緊張證過期 但又無正式牌嘅證

加上唔會講係無牌駕駛
係講 駕駛時無有效駕駛執照

即係涉嫌駕駛時無有效駕駛執照及駕駛汽車時沒有第三者保險

總之就刑事
咁就一世

根據 #64 回覆 都要查，可能涉嫌:

未做 -> 意圖妨礙司法公正

做左 -> 妨礙司法公正

洗定屎忽啦傻鳩

我無事wo各位放心啦🤣

恭喜你😂

安已不 報驚

P都揸到12x
唔好害人啦 交返個牌出黎 搭巴士啦

121當你未扣風速都過45 要上庭，9成要釘3個月

到於P牌過期，應該當人牌過期啫，同無牌駕駛係兩個概念嚟

總結：仆街啦你

超多過50K仲要無牌GG

搵個有車牌但又唔會揸車既又等錢洗既雪藏fd啦 30000唔得咪比夠40000 實有人頂 如果你有錢又想繼續揸車的話 唔係你有撚排都唔洗掂車不過你上左黎自爆就

超速嗰邊交咗名, 跟住Popo先話超50加控老危就好笑

老危都係停半年姐多數 唔洗坐監一定有人頂錢解決到就唔係問題

無牌駕駛

老危

無有效第三者保險

乸埋都三條罪

隨時衰多瓣老妨

咁都唔洗坐？

咁如果係佢老竇好撚慘，應該係二世祖

你仆我都未仆 我無事 15分wo師兄

10分係運輸署扣
上庭停牌係法官判
兩回事嚟

如果你想知你做嘅嘢有幾嚴重
危險駕駛導致他人死亡都係10分

無追post唔知係咪真係講緊觀塘道
但觀塘道講緊有地炮/雷射槍既位都係限速50
行121 即係超70 我諗15分應該唔夠你記

樓主天真哋以為一定要扣哂分先停得牌

你以為改左名我地就認唔到你呀

P牌過期一定係無牌駕駛
學堂果陣有教
講明夠期駕車去運吉拎正式牌會慘死

就算坐監都有人肯頂
之前起廟街聽到10萬代坐一個月
利申：不鼓勵犯法

一次過10分已經要停牌

我都無犯法 我代問😂 時間地點 全部假 連登仔以為香港咁蠢

其實你就算俾錢搵人頂分我都唔care
因為唔關我事

咁都玩咗16版

搵人頂啦⋯⋯千奇唔好

真
不過鍾意睇人仆街

對唔住😂令你失望 仆唔到街

支持警察，炎症執法

問得咁specific肯定係基於某d事件已經發生左先會上黎搵答案架啦

Btw 睇人仆街就最開心
祝好運

你朋友姐係你
代人問姐係自己問

已經係危駕 去報定駕駛學院重考啦

其實可以date back返
不過呢 保險就冇啦

觀妖d例位應該80，除非咁唔好彩茶果嶺封塵位

咪撚扮啦你
只要121呢個數字係真，而甩P唔拎正式牌嘅人係車主
黑警一樣鎖定到係邊單

謝霆鋒都冇事

刑事案走唔甩架喇
呢鋪已經脫離運豬處權力範圍，處長出馬都幫樓豬唔到

觀妖擺得快相都係70喔

我成日”形”住麗晶80
Thanks bro

例牌2邊去到差唔多麗晶都行番7080

但121呢個數字都係假呢

得啦 得啦

#1 #64 #400 加埋你呢個回覆

你真係當人傻仔

絲打係甩P轉正式？

係呀

嚇撚到賴屎上黎兜

留名睇樓主仆街 唔好揸車出黎害人

你傻唔好當個個都傻啦
「幫朋友問」一開波就應該要講
點知你咁誠實全部用「我」
林尾想帶頭盔都帶唔砌啦
祝你好運啦

係咪你朋友借你㗎車黎渣啊

幫佢揸車咪一撚樣係你超
做咩可以蠢成咁